wu~wu~wu~wu~ 可 否 掙 返 一 下 札？

我胡師傅～ 單手都可舉起你～

各位徒子徒孫請岀招

請你跟我走

睇左做猴子猴孫

應該係 wu~wu~wu~A~ 可否掙返一下札 先岩

我知
超級小黑咪

最真的心笑到最開心 wu~wu~wu~A~

nonono

只想將袋底的慾火～ 在你胸肌中摩擦～
今天推胸～ tell me 操腳～
no way~

我是憤怒 ？

屌c fu 你套大隻學堂既片尾曲係咩